有個痴身既女朋友真係慘撚過食屎

朝早要人morning call, 屌你老味你唔撚識較鬧鐘架?
中午放飯時間又打來問做緊乜，用下個腦啦，放飯時間緊係食飯架啦
夜晚就成撚日屎忽痕無事做打電話過你，打緊機真係唔知cut唔cut你線好 好心唔係咩特別野就whatsapp啦

兩個極端

要人morning call唔係痴身係智障 帶佢check下

fly lor

總好過連女都無

得喇
我知喇

一開頭勁唔關
連去個廁所都要話佢知

慣

到你遲啲覆覆下想飲啖水都要同佢講聲
如果唔係又鬧你無啦啦走左去邊
咁你就會慣晒

食屎啦你 有女友仲唔滿足